去吉野家打邊爐偷帶肥牛同乞兒有咩分別？

我地呢d比正價買既
比貴咁多買
但有d人 成日偷帶肥牛入去
人地寫明唔可以 都照做
同支那人有咩分別？
對我地呢班正價撚係唔係唔公平先？

冇分別

上次帶左條鱔去淥🤤

冇

join them lo
食你錢咩

🚬

話事

🚭

通常帶包貢丸

同你睇戲自帶汽水一尻樣

膠po

通常自己叫無牛肉個SET 之後自己帶牛肉入去
吉野家D牛狗也不屌

通常帶埋隻牛去

我帶埋個乞兒入去

識D野

我攞左半斤菜心去。。。

就係你呢D人 成飲食業畀你搞彎晒喇

通常我會帶隻和牛入去，即劏即淥